櫻花只開一季，真愛只有一次。

如果只是寂寞，請不要愛我。

夏天都嚟，仲叫春